支持泰國係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

原本我都唔想出聲，因為我知連登仔要做就死都要做，唔會聽
不過都係抵唔住要出下聲（係，我犯賤）
我唔當你係鬼，當你真心想幫泰國

件事好簡單，你想搞完會有咩實際效果？
搞完你除左覺得自己好大愛好有義氣
會為香港帶黎D咩？泰國人黎香港幫手打狗？唔會
We connect? 有咩用？
由泰國⻆度，係呀，有人支持好開心，THEN？
警狗doesn't give a shit照扑
大把鬼佬stand with HK, 黑狗一樣照扑
最後都係靠自己同美國（依家你仲隨時有機會玩走埋美國）
你話我無人性功利主義，係
當你自己都顧唔掂，仲去做一個成功左無撚用（我都唔知點叫成功）
衰左隨時仆街既行動，就算只有1%會炒車既我都唔會做
即係你去賭場落注賭一場，賭贏左無錢收，賭輸左輸身家，我賭黎做咩

講左好多次，全世界每個國家都多多少少有分離主義
你就算唔提支持政變，一樣會好容易比人扯到去
因為客觀觀感就係
1. 泰國人要搞政變
2. 香港人支持泰國人

大把鬼佬睇完依兩個facts就自動連埋一齊：香港人支持泰國政變
仲同你諗香港支持泰國人示威權利，唔支持政變？
咪玩喇，你地連登仔咪又係睇POST睇果幾句就正皮負皮
仲會唔會諗樓主有咩心路歷程？
到時佢地就會諗，我依度XXX都有地方要政變
你香港人又支持？咁我支持你香港咪玩尻自己

要講既講曬，依獲野高風險無回報
就算只有1%炒車機會都唔應該搞
唔係次次都好似上次臨時政府咁有所羅門幫手兜
香港無take 2, 泰國衰極都唔會入集中營比人大屠殺
你地自己諗清楚，要負皮隨便

樓主反沖？

又鞭 推認真po算啦好嘛

樓主幾中肯

樓就咁講出面嘅人都係無需要幫你，可以食自己

我撐沖不撐泰

勿被帶風向

咁反吾反父？

再講多句
點解你地唔搞集會支持建立民主中國呀？
中國一樣大把人支持香港
又唔見你去connect佢地？

出幾廿個無聊post唔係PR就係人生失敗者
呢d 19 post就不推文由得佢沉 on9當有趣

我轉咗同父哥一齊反理性足球哥

咁都無聊？

ching你勁中肯

你無出過po 你係咪5毛

我係全連登講得最多泰國話題 關注泰國手足最耐嘅人 唔同時事台班忽然關注泰國撚 你哋要選擇信我

不推文
完啦好嗎

條撚樣似係
成班大愛on9連國際關係都未睇清
呢家講緊3000手足被捕
犧牲既烈士同被港共殺害手足幾十個
未計被打到重傷既手足

打咁多字得咁少迴響，辛苦晒

負皮既唔該反駁我 如果你覺得我係偽善
咁唔該你講你支持泰國你到底對佢有幾了解
否則你都係偽善
差別在你想r國際光環 我唔想香港賭呢鋪

用全香港人前途去拎個無用光環
有腦都唔會做喇
推上去

你要選擇信我

點解唔可以支持泰國政變?

推

呢個concept好重要

政治就係咁污糟
唔好因為表態而支持
行錯一步即輸

泰國無左香港: 無影響
香港無左美國:

又捉到隻共謀想滅樓主聲

鞭梗加泰個po

對你好失芒

你老母生你出黎都係on9當有趣

咁點解美國會幫香港？就係背後我哋同一爭取民主嘅個種精神，我哋價值觀相似，追求人人平等，而唔係好似ccp咁，你話利用香港又好，對付ccp又好。
其實泰國最尾搞成點又真係佢哋事，但我哋追求嘅嘢係一樣，背後個精神係一樣，你Twitter講下唔會點架，就好似台灣都有親共，仲有成堆二毛分化，你想避都避唔到架。
同埋睇多啲國際時事都好，依家抗爭唔可以只局限香港only，你都話要美國

我無正皮都無負皮

點解ching會咁認真
睇佢果兩句於知copy cat黎，字裡行間都無嘴嚼過就照抄，根本湊唔埋都照打出黎

點解支持泰國政變會無左美國支持?

我係泰國住咗幾廿年 你要選擇信我

美國政府同泰國皇室勁fd

香港人安分守己啦

你諗太多 美國純粹係為利益

ching公道

其實係

政變有咩唔好
極權就應該被推翻
樓主收一收皮先啦好冇

坦白講，我好希望到時有狗混入泰國集會搞事，最好有一兩個人放雞尾酒燒死集會既人

觀感唔好

反鬆泰

我日日比國安跟 條撚樣坐冷氣房搞分化

高質假膠

無論高牆多麼正確和雞蛋多麼錯誤，我也還是站在雞蛋一邊

麻哥午餐吃咩

美國冇話支持嘅野唔可以支持
如果唔係會輸國際線

五毛現型啦

咁佢為利益就我地做乜都唔關事啦
你支唔支持泰國關佢利益咩事

當獨裁成為事實，革命就是義務

定係我認真左

pr拓展全球
進軍埋東南亞業務

你條撚樣上年有份叫人唔好撐加泰
我屌你老母！

抄功課黎
抄舊年加泰

秒

佢哋同泰國皇室好fd

推

嗲嘔麵炒蛋多士

望望個台......開左係波台
望望個名......似曾相識
噢又玩膠

一早國際化啦 上年加泰單嘢都唔知？

@實況中繼 @星條旗萬歲

樓主無人性

唔算玩膠啦 班撚樣好撚認真的

加泰集會係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

係，我今朝同咗幾個美國人食早餐

曲直難分

連泰國人點解出嚟反皇室都唔講就知咩料

推 話我冷血係咁講
香港冇take 2

因為你有泰國血統 我被逼信你

推
成班大愛on9連國際關係都未睇清
呢家講緊3000手足被捕
犧牲既烈士同被港共殺害手足幾十個
未計被打到重傷既手足

屌你老母你今次唔撚遵命？

3000正評

條撚樣係俄羅斯五盧布黎

我住泰國幾廿年 屌你老母

推返

我支持泰國，因為紅咖哩很好吃。

我睇沖哥頭 沖哥仲喺布吉
等佢返曼谷先支持泰國啦😭😭

呢個po證明cctoy都冇獨立思考，見千字文就正皮，見多人正皮就人云亦云咁繼續正皮

唔好得罪泰王 唔支持得架

你有泰國血統 我被逼信你

潮文

三千幾個正評

條撚樣之前收盧布狙擊破樸哥 我屌他老味

真，連侵侵老豆都唔出聲，我地做細嘅憑咩學人做菠蘿雞

健哥會唔會出塊banner反泰國

ching支持布吉獨立？

樓主高質

跟進緊貓貓狗狗進食罐頭後疑似食物中毒事件 唔得閒出

咁又唔好逼逼聲咁難聽

真係希望混入幾個公安 拉晒班國際戰線手然

沙特阿拉伯記者卡舒吉： am I a condom ?

笑到gapgap聲

麻兄勁識食幾時考慮進駐飲吃台？

遇到重大嘅事 沖哥唔會龜縮架
佢仲未返曼谷即係件事唔重要啦
佢連關注事件都冇講

我今朝都同美資公司有巨額交易 （3x 早餐)

珍 最緊要守住國際戰線

泰國贏定輸港豬都係死全家

有覓膠就夠

班冷氣軍師完全唔撚識得睇國際形勢， 大佬人哋美國都唔支持泰國政變㗎， 你又要r美國支持又要支持泰國政變，而家做乜嘢 ？？

唔該畀啲理由說服得到我

唔好同我講因為我哋個situation同埋對方一樣所以要互相支持, 自己都搞唔掂仲幫人??
更何況你以為係幫，但其實除咗打飛機係冇作用㗎喎

真係唔好諗住搞聲援泰國, 分分鐘輸埋美國支持就真係攬炒, 連人真係戇鳩㗎喎， 唔該真係畀兩至三個point說服我，而唔係淨係識鬧人

推(唔郁)

手足勁撐美國

中共人有人支持香港而更大部分反對，所以唔應該先建設民主中國係啱嘅。至於share post會畀人話外國勢力介入，不意外，當初都係咁，唔需要share係正確嘅。我地冇美國投票權，出少句聲當幫手，會失民意架，得罪uncle creepy就唔好啦。照我話，自己食自己，靠咩鬼嘢外國，人地都有嘢忙。

命得一條，慳番啖氣暖下肚唔好咩

垃圾pr狗屌你老母食屎狗
民主同人權呢d universal既野你講再多垃圾理論都係無撚用
有雞蛋係到你想分化d人去漠視？
利伸完全唔知你個垃圾up 乜
撐香港反共撐台灣既意識形態就係支持民主自由
你講咁撚多野利幣做乜鳩？
有幾多幫幾多就岩就夠屌你老母分化狗垃圾地底泥

手足講得好

分離主義

港豬：返屋企訓下先

arm 仲搞咩抗爭 仲嫌社會唔夠亂 ching ho ball

樓主你唔撚係人
仲話係抗爭者
雙重標準

覆我阿屌你老母垃圾狗

冇人駁到你

美國最叻幫獨裁者壯大
連支那都係美國一手養大

講真，lisa支持中國，我都支持中國

cctoy啲人真係好撚柒

為左攞國際光環(仲要未必攞到)
將我地既處境放到危險位置根本唔合理
巴打講得好岩 呢種行動只要有1%炒車都唔應該做

點解美國幫香港唔幫泰國
呢個時候出黎高調支持泰國 唔覺得會令美國立場好尷尬咩?
一般人會點睇美國?
世人得出既答案:美國幫香港都係為左錢
多謝香港幫美國人摧毀美國核心價值

話我冷血都係咁講 呢個時候高調支持泰國真係好危險

連登仔
法國
智利
烏克蘭
白羅斯
依家泰國

真偽好唔得閑

推 同意呢個時候我地自己都搞唔掂 幫泰國真係愛莫能助 如果今次引起反效果 我地點對得住前線手足？

ching點睇呢班撚樣pr狗

加泰集會係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

覆咗你咁惡做乜？

終於認Twitter講下唔會點
又成日叫人打國際戰線
咁到底有冇用架

樓主好波

你冇出過po
又block一隻

冇出過po肯定係引戰pr

你話「贏咗無得分」，
我話「無嘢可以輸」。

呢場根本係一個賭博 賭贏有國際聲望
賭輸變國際公敵

任何民主國家其實都好怕呢種示威
好怕班公民突然覺醒出黎爭取民權
因為無論點鎮壓都當權者都一定比人屌
而香港居然係高調支持泰國
搞不好就會令班元首憎恨香港
係自身難保既情況下 拉攏冇力量既泰國人而得罪其他人
真心咩?

唔敢話一定錯 但唔支持就一定冇風險

仲有野可以輸咩 而家好好咩？

推
成班大愛on9連國際關係都未睇清
呢家講緊過萬手足被捕
犧牲既烈士同被港共殺害手足幾十個
未計被打到重傷既手足

香港唔算政變咩？

係值唔值得為左加泰輸....

樓豬

樓主既推論係建基於一個論點：國際社會唔支持政變

真係？

樓主大學修國際關係

政變係一個中立詞語
從來都係睇現界政府做成點同政變嘅目的係點
如果你盲目認為政變就係一樣壞嘅事
咁其實你同藍絲無分別
因為佢地覺得反政府就係錯

胡x沖 賣國

根本獨裁國家唔應該存在

加泰撚

諗起加泰集會嗰時成堆人沖出黎話唔好搞

原來係高級玩膠 上年反加泰撚唔知而家點諗呢

要你老尾，你邊位牙？ 信服權威牙玩？

食黃店搞政變？

秒咗佢

我大學主修國際關係 居住係泰國幾廿年

學到嘢

咁又點？ 大撚哂？
林鄭考第一我就要聽？

國際大師，呢單野搞到去德國，點睇？

樓豬有5年元朗 dup 泰骨經驗，我選擇信佢

德國角度根本 wfc, 有個有錢佬來德國渡假洗錢 only ，佢仲要全間酒店包哂遠離民居

我唔駛要分 我剩係想泰國人贏

一失足成千古恨
支持泰國既人諗清楚
值唔值得為左泰國而令成場運動冒上風險
我地前線手足舊債未清 新債又黎
呢個時候為左個幾個鐘飛機路程既泰國搞個集會
係好撚離地

咪係.
支持泰國嘅人最唔自私、最唔虛偽
就算賭上香港示威者聲譽，
都要搶盡啲光環

係

肯定係單身毒撚樓主

點撚樣死全家?

ok

屌

想問下美國係唔係仲支持一中原則?

要鞕出公海鞕

on9？

沖哥

唔緊要我得閒咪打幾句囉，等啲人入嚟都可以睇吓

啱呀之前啲人話美國為利益唔會理香港

樓主又講得幾有道理wo

德國人奶共，所以奶共嘅人支持=唔支持得

你係泰國萬事通我選擇信你

樓主今朝我同完泰國人食早餐，我選擇信樓主

笑撚到仆街

點解樓主無3000正評

佢柒撚到

咪屈
無個P字唔係佢黎

雞兄

麻哥

你勁好波喎